<resources>
    <string name="app_name">University Of Piraeus</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Αρχική Σελίδα</string>
    <string name="menu_university">Πανεπιστήμιο</string>
    <string name="menu_dioikhsh">Διοίκηση</string>
    <string name="menu_departments">Σχολές</string>
    <string name="menu_research">Έρευνα</string>
    <string name="menu_support">Υπηρεσίες-Παροχές</string>
    <string name="menu_communication">Επικοινωνία</string>
    <string name="epikairotita">ΕΠΙΚΑΙΡΟΤΗΤΑ</string>
    <string name="anakoinwseis">ΑΝΑΚΟΙΝΩΣΕΙΣ</string>
    <string name="ekdhlwseis">ΕΚΔΗΛΩΣΕΙΣ</string>
    <string name="foititikathemata">ΦΟΙΤΗΤΙΚΑ ΘΕΜΑΤΑ</string>
    <string name="unipi">University Of Piraeus</string>
    <string name="login">ΣΥΝΔΕΣΗ</string>
    <string name="title_activity_login_page">LoginPage</string>
    <string name="address">Διεύθυνση: Μ. Καραολή &amp; Α. Δημητρίου 80, 18534 Πειραιάς</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="history">ΙΣΤΟΡΙΑ</string>
    <string name="navigationsite">ΠΕΡΙΗΓΗΣΗ</string>
    <string name="esoterikoskanonismos">ΕΣΩΤΕΡΙΚΟΣ ΚΑΝΟΝΙΣΜΟΣ ΠΑΠΕΙ</string>
    <string name="kodikasdeontologias">ΚΩΔΙΚΑΣ ΔΕΟΝΤΟΛΟΓΙΑΣ ΚΑΙ ΚΑΛΗΣ ΠΡΑΚΤΙΚΗΣ</string>
    <string name="locationaccess">Τοποθεσίες &amp; Πρόσβαση</string>
    <string name="protectdata">ΠΡΟΣΤΑΣΙΑ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΥ ΧΑΡΑΚΤΗΡΑ</string>
    <string name="politikipoiotitas">ΠΟΛΙΤΙΚΗ ΠΟΙΟΤΗΤΑΣ</string>
    <string name="stratigikiuni">ΣΤΡΑΤΙΓΙΚΗ ΠΑΝΕΠΙΣΤΗΜΙΟΥ</string>
    <string name="events">EVENTS</string>
    <string name="historytext">Το Πανεπιστήμιο Πειραιώς ιδρύθηκε ως «Σχολή Βιομηχανικών Σπουδών» το 1938 από το Σύνδεσμο Βιομηχάνων και Βιοτεχνών, σύμφωνα με το Ν.5197/1931 και τον Α.Ν. 28/1936, που σε συνεργασία με το Σύνδεσμο Ανωνύμων Εταιριών της Ελλάδας έβαλαν ως βάσεις την οικονομική, νομική και τεχνική παιδεία των στελεχών της βιομηχανίας.</string>
    <string name="ht1"><li>Το 1945 μετονομάσθηκε σε Ανωτέρα Σχολή Βιομηχανικών Σπουδών και σκοπός της ορίσθηκε η συστηματική, θεωρητική και πρακτική κατάρτιση διοικητικών στελεχών.</li></string>
    <string name="ht2"><li>Το 1949, με το Ν.Δ. 1245/49, ολοκληρώθηκε η οργάνωση της.</li></string>
    <string name="ht3"><li>Τo 1958 Η Ανωτέρα Σχολή Βιομηχανικών Σπουδών μετονομάσθηκε σε Ανωτάτη Βιομηχανική Σχολή και ορίσθηκε έδρα της ο Πειραιάς (ΝΔ 3876/58). Η φοίτηση είναι τετραετής και τα πτυχία που χορηγούνται είναι ισότιμα των άλλων ΑΕΙ.</li></string>
    <string name="ht4"><li>Από το 1966 (ΝΔ 4578/1966) η σχολή λειτούργησε ως ΝΠΔΔ.</li></string>
    <string name="ht5"><li>Από το ακαδημαϊκό έτος 1971-1972 οι σπουδές στη Σχολή διαχωρίστηκαν από το δεύτερο έτος σε σπουδές Οικονομικών Επιστημών και Οργάνωσης και Διοίκησης Επιχειρήσεων (υπ. απόφ. 146652/71)</li></string>
    <string name="ht6"><li>Από το ακαδημαϊκό έτος 1977-1978 λειτούργησε το Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης.</li></string>
    <string name="ht7"><li>Με το Ν.1268/82 η Σχολή λειτούργησε αρχικά ως μονοτμηματικό ΑΕΙ. Με το ΠΔ 43/1984 όμως η Σχολή οργανώθηκε έτσι ώστε να περιλαμβάνει τρία τμήματα :<b> Οικονομικών Επιστημών, Οργάνωσης και Διοίκησης Επιχειρήσεων και Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης.</b></li></string>
    <string name="ht8"><li>Τον Ιούνιο του 1989, με το ΠΔ 377/89, η Σχολή μετονομάσθηκε σε Πανεπιστήμιο Πειραιώς, στο οποίο προστέθηκαν τρία ακόμα Τμήματα Σπουδών, δηλαδή:
          <b>- Χρηματοοικονομικής και Τραπεζικής Διοικητικής.</b>
          <b>- Ναυτιλιακών Σπουδών</b>
          <b>- Τεχνολογίας και Συστημάτων Παραγωγής</b></li></string>
    <string name="ht9"><li>Από το ακαδημαϊκό έτος 1990-1991 στα ήδη λειτουργούντα τρία Τμήματα (Οικονομικής Επιστήμης, Οργάνωσης και Διοίκησης Επιχειρήσεων, Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης), προστέθηκαν σε λειτουργία μόνο τα δύο νέα από τα τρία προβλεπόμενα.
          <b>- Τμήμα Χρηματοοικονομικής και Τραπεζικής Διοικητικής
              - Τμήμα Ναυτιλιακών Σπουδών</b></li></string>
    <string name="ht10"><li>Το <b>Τμήμα Βιομηχανικής Διοίκησης και Τεχνολογίας</b> άρχισε να λειτουργεί από το ακαδημαϊκό έτος 1991-1992 ως <b>Τμήμα Τεχνολογίας και Συστημάτων Παραγωγής</b> και μετονομάσθηκε με το Π.Δ. 113/30-4-2002/ ΦΕΚ 95</li></string>
    <string name="ht11"><li>Το <b>Τμήμα Πληροφορικής</b> άρχισε να λειτουργεί από το ακαδημαϊκό έτος 1992-1993.</li></string>
    <string name="ht12"><li>Το <b>Τμήμα Τεχνολογικής Εκπαίδευσης</b> άρχισε να λειτουργεί από το ακαδημαϊκό έτος 1999-2000, το οποίο σύμφωνα με το άρθρο 3 παρ.2δ.γγ. του Ν.3027/28-6-2002/ΦΕΚ 152, μετονομάσθηκε σε <b>Τμήμα Διδακτικής της Τεχνολογίας και Ψηφιακών Συστημάτων</b>. Κατόπιν, σύμφωνα με το Π.Δ. 151/2009, ΦΕΚ 194/Α/1-11-2009, το Τμήμα μετονομάστηκε σε Τμήμα Ψηφιακών Συστημάτων.</li></string>
    <string name="ht13"><li>Το <b>Τμήμα Διεθνών και Ευρωπαϊκών Σπουδών</b> άρχισε να λειτουργεί από το ακαδημαϊκό έτος 2000-2001.</li></string>
    <string name="ht14"><li>Το <b>Τμήμα Τουριστικών Σπουδών</b> άρχισε να λειτουργεί από το ακαδημαϊκό έτος 2017-2018.</li></string>
    <string name="per1">Στο κεντρικό κτίριο του Πανεπιστημίου στεγάζονται υπηρεσίες, γραφεία καθηγητών, αμφιθέατρα, αίθουσες διδασκαλίας, κτλ. Πιο συγκεκριμένα:</string>
    <string name="per2">Υπόγειο: Βιβλιοθήκη, αναγνωστήριο\n Ισόγειο: Ιατρείο, διατμηματικά εργαστήρια υπολογιστών, κυλικείο \n1ος όρ.: Γραμματείες των Ακαδ. Τμημάτων εκτός των Τμημάτων Πληροφορικής και Ψηφιακών Συστημάτων \n1ος-2ος-3ος όρ.: Αμφιθέατρα και αίθουσες διδασκαλίας \n3ος όρ.: Γραφεία καθηγητών Τμημάτων Χρηματοοικονομικής και Τραπεζικής Διοικητικής, Βιομηχανικής Διοίκησης και Τεχνολογίας \n4ος όρ.: Πρυτανεία, γραφεία διοίκησης, γραφεία καθηγητών Τμήματος Οργάνωσης και Διοίκησης Επιχειρήσεων \n5ος όρ.: Γραφεία καθηγητών Τμημάτων Πληροφορικής, Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης, Οικονομικής Επιστήμης</string>
    <string name="sup1">Το Τμήμα Φοιτητικής Μέριμνας στεγάζεται στο κεντρικό κτίριο του Πανεπιστημίου Πειραιώς, Καραολή &amp; Δημητρίου 80, 1ος όροφος, γραφείο 114 Α.</string>

    <string name="sup2"><li>Σίτισης</li></string>
    <string name="sup3"><li>Στέγασης</li></string>
    <string name="sup4"><li>Στεγαστικού επιδόματος</li></string>
    <string name="sup5"><li>Υγειονομικής κάλυψης</li></string>
    <string name="sup6"><li>Ευρωπαϊκής κάρτας ασφάλισης</li></string>
    <string name="sup7"><b>Ώρες εξυπηρέτησης κοινού:</b> Δευτέρα, Τετάρτη και Παρασκευή από 11:00 έως 14:00.
        \n<b><u>Επικοινωνία :</u></b>

Στο πλαίσιο της λήψης μέτρων για την καταπολέμηση της διασποράς της λοίμωξης από τον κορωνοϊό Covid-19, <b>η προσέλευση φοιτητών στο Τμήμα Φοιτητικής Μέριμνας, γίνεται αποκλειστικά κατόπιν προηγούμενης συννενόησης.</b>



Τηλέφωνα: 2104142065, 2104142089, 2104142088

E-mail: foitmer@unipi.gr</string>
    <string name="loc1">Κεντρικό Κτίριο, Μ. Καραολή &amp; Α. Δημητρίου 80, 18534, Πειραιάς Τηλ. Κέντρο: 210 4142000, FAX: 210 4142328 e-mail: publ@unipi.gr</string>
    <string name="pp1">Σύμφωνα με το Πρότυπο για την Πιστοποίηση του Εσωτερικού Συστήματος Διασφάλισης Ποιότητας (ΕΣΔΠ) ενός Α.Ε.Ι. η πολιτική διασφάλισης ποιότητας αποτελεί το βασικό κείμενο, το οποίο θέτει τις αρχές λειτουργίας του συγκεκριμένου συστήματος και της συνεχούς βελτίωσης του Ιδρύματος, καθώς και της υποχρέωσής του για δημόσια λογοδοσία. Στηρίζει την ανάπτυξη μιας κουλτούρας ποιότητας σύμφωνα με την οποία όλα τα ενδιαφερόμενα μέρη στο εσωτερικό του Ιδρύματος αναλαμβάνουν ευθύνη για την ποιότητα και συμμετέχουν στη διασφάλισή της. Με άλλα λόγια, στο πλαίσιο της παγίωσης κουλτούρας ποιότητας οι ενδιαφερόμενες ομάδες καλούνται να λάβουν γνώση του περιεχομένου της ποιότητας και των αξιών που αυτή υπαγορεύει εφαρμόζοντάς τες στις καθημερινές τους πρακτικές. Χαρακτηριστικό στοιχείο της πολιτικής ποιότητας συνιστά ο επίσημος χαρακτήρας της που θεμελιώνεται σε μια αντίστοιχη διαχειριστική λογική, ενώ δημοσιοποιείται, εξασφαλίζοντας την ενεργό συμμετοχή και τη διαφάνεια.\nΜε αφετηρία τα παραπάνω, η πολιτική ποιότητας πραγματοποιείται με:</string>
    <string name="pp2"><li>τη δέσμευση για συμμόρφωση με το νομικό και κανονιστικό πλαίσιο του Ιδρύματος,</li></string>
    <string name="pp3"><li>τη θέσπιση, ανασκόπηση, επανασχεδιασμό και επαναπροσδιορισμό των στόχων της διασφάλισης ποιότητας, οι οποίοι βρίσκονται σε πλήρη εναρμόνιση με τη στρατηγική του Ιδρύματος.</li></string>
    <string name="pp4">Αξίζει να σημειωθεί ότι ο τρόπος με τον οποίο η πολιτική ποιότητας σχεδιάζεται, εγκρίνεται, εφαρμόζεται, παρακαολουθείται και αναθεωρείται αποτελεί μια από τις κομβικές διεργασίες του εσωτερικού συστήματος διασφάλισης ποιότητας.\nΟι ενδιαφερόμενες ομάδες μπορούν να μάθουν περισσότερα για την πολιτικής ποιότητας του Πανεπιστημίου Πειραιώς ακολουθώντας τον παρακάτω σύνδεσμο:</string>
    <string name="pp5"><a href="http://www.unipi.gr/quality.pdf">Πολιτική ποιότητας του Ιδρύματος</a>\n</string>

    <string name="pd1"><b>Κορωνοιός και διαχείριση προσωπικών δεδομένων</b>\n\nΜε δεδομένο ότι εντείνονται τα μέτρα πρόληψης και προστασίας από την εξάπλωση του Κορωνοιού, η ανάγκη λήψης μέτρων υγιεινής και ασφάλειας τόσο των εργαζομένων, όσο και των συναλλασσόμενων επιβάλλουν την αξιοποίηση δεδομένων και πληροφοριών που συλλέγονται για το σκοπό αυτό. Η επεξεργασία προσωπικών δεδομένων, απλών ή ευαίσθητων, η διαβίβασή τους, η διατήρησή τους, αποτελούν έννομες καταστάσεις που υπάγονται στο ρυθμιστικό πλαίσιο του ΓΚΠΔ. Κατά συνέπεια επιβάλλεται κάθε φορά να ελέγχεται, αν η συγκεκριμένη πρακτική, που συνιστά συλλογή και επεξεργασία δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα, διενεργείται με τρόπο σύμφωνο προς τα οριζόμενα από το εθνικό δίκαιο αλλά και τη νομοθεσία της Ευρωπαϊκής Ένωσης (π.χ. η πληροφόρηση, ως προς την πιθανή έκθεση στο ιό, μέσω επαφής με επιβεβαιωμένα κρούσματα, όπως ταξίδι σε χώρες με αυξημένο αριθμό κρουσμάτων, κ.λ.π.)\n\nΕνδεικτικά, θεμελιώδεις διατάξεις για τη νομιμότητα της επεξεργασίας των δεδομένων, αποτελούν, μεταξύ άλλων, οι ρυθμίσεις του άρθρου 6 παρ. 1 περ. γ, δ, του ΓΚΠΔ, όπου αναφέρεται ως αιτιολογικός λόγος της επεξεργασίας, το γεγονός ότι αυτή είναι απαραίτητη για τη συμμόρφωση με έννομη υποχρέωση του υπεύθυνου επεξεργασίας, αλλά και για τη διαφύλαξη ζωτικού συμφέροντος του υποκειμένου των δεδομένων ή άλλου φυσικού προσώπου. Στη κατεύθυνση αυτή η ασφάλεια και υγιεινή των εργαζομένων ή και των συναλλασσομένων, συνεργατών, αποτελούν σε κάθε περίπτωση ευθύνη του φορέα που οφείλει να διασφαλίζει ανάλογες συνθήκες προστασίας τους.\n\nΠαράλληλα, στη περίπτωση δεδομένων που αφορούν την υγεία, όπως διαπιστωμένα συμπτώματα νόσου, ιατρικές εξετάσεις, κ.λ.π., δηλαδή, ευαίσθητα προσωπικά δεδομένα, για τα οποία ισχύει ειδική προστασία, η επεξεργασία τους μπορεί να γίνει μόνο υπό τους αυστηρούς περιορισμούς του άρθρου 9, περ. η,θ του ΓΚΠΔ. Έτσι η επεξεργασία πρέπει να είναι απαραίτητη για σκοπούς προληπτικής ή επαγγελματικής ιατρικής, εκτίμησης της ικανότητας προς εργασία του εργαζομένου, ιατρικής διάγνωσης, παροχής υγειονομικής ή κοινωνικής περίθαλψης ή θεραπείας ή διαχείρισης υγειονομικών και κοινωνικών συστημάτων και υπηρεσιών βάσει του ενωσιακού δικαίου ή του δικαίου κράτους μέλους ή δυνάμει σύμβασης με επαγγελματία του τομέα της υγείας ή η επεξεργασία να είναι απαραίτητη για λόγους δημόσιου συμφέροντος στον τομέα της δημόσιας υγείας, όπως η προστασία έναντι σοβαρών διασυνοριακών απειλών κατά της υγείας ή η διασφάλιση υψηλών προτύπων ποιότητας και ασφάλειας της υγειονομικής περίθαλψης και των φαρμάκων ή των ιατροτεχνολογικών προϊόντων, βάσει του δικαίου της Ένωσης ή του δικαίου κράτους μέλους, το οποίο προβλέπει κατάλληλα και συγκεκριμένα μέτρα για την προστασία των δικαιωμάτων και ελευθεριών του υποκειμένου των δεδομένων, ειδικότερα δε του επαγγελματικού απορρήτου.\n\nΕιδικότερα, ο ΓΚΠΔ έχει περιλάβει στην αιτιολογική σκέψη 46, ως νομιμοποιητική βάση για τη χρήση αυτών των δεδομένων ότι: «…Ορισμένοι τύποι επεξεργασίας μπορούν να χρησιμεύσουν αφενός για σημαντικούς λόγους δημόσιου συμφέροντος και αφετέρου για τα ζωτικά συμφέροντα του υποκειμένου των δεδομένων, όπως, για παράδειγμα, όταν η επεξεργασία είναι απαραίτητη για ανθρωπιστικούς σκοπούς, μεταξύ άλλων για την παρακολούθηση επιδημιών και της εξάπλωσής τους ή σε καταστάσεις επείγουσας ανθρωπιστικής ανάγκης, ιδίως δε σε περιπτώσεις φυσικών και ανθρωπογενών καταστροφών». Συνεπώς η σκοπούμενη επεξεργασία   θεωρείται ως απαραίτητη για την ανθρώπινη ζωή και αυτό αποτελεί και τη νομιμοποιητική της βάση.\n\nΗ λήψη μέτρων για τη προστασία της υγείας από την πλευρά της Πολιτείας περιλαμβάνει ενδεδειγμένες για το σκοπό αυτό δράσεις, όπως παροχή αδειών ειδικού σκοπού, τηλεργασία, απολυμάνσεις χώρων, κ.ο.κ. Η μέριμνα από τον φορέα της διαχείρισης τυχόν κρουσμάτων συνεπάγεται πλήρη τήρηση του ιατρικού απορρήτου, ώστε τα εμπιστευτικά στοιχεία να μην αποβάλλουν τον χαρακτήρα τους και ο χειρισμός των ιατρικών δεδομένων να διενεργείται υπό τις επιβαλλόμενες συνθήκες ασφάλειας.\n\nΤέλος, σύμφωνα και με τις επιλογές της Πολιτείας οι σχετικές οδηγίες της για τη λειτουργία του φορέα πρέπει να εφαρμόζονται με τρόπο που δεν θίγει ή δημιουργεί διακρίσεις στα δικαιώματα ή τις ελευθερίες των εργαζομένων, οι οποίοι και πρέπει να ενημερώνονται με πληρότητα για τα μέτρα που λαμβάνει ο φορέας.\n\nΣε κάθε περίπτωση η εύλογη χρήση των δεδομένων υγείας που διενεργείται για τη προστασία του δημοσίου συμφέροντος και του αγαθού της υγείας επιβάλει η συλλογή δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα να ακολουθεί τις αρχές της αναγκαιότητας, της νομιμότητας, αντικειμενικότητας και διαφάνειας, του περιορισμού του σκοπού, του περιορισμού της περιόδου αποθήκευσης, της ακεραιότητας και της εμπιστευτικότητας, αλλά, και της ελαχιστοποίησης παράλληλα με την υποχρέωση λήψης των κατάλληλων τεχνικών κι οργανωτικών μέτρων, (όπως η κρυπτογράφηση), για την αποφυγή παραβίασης τους.\n</string>
    <string name="pd2"><a href="https://www.unipi.gr/unipi/images/various/GDPR/ENIMEROSI_IPOKEIMENON_PROSOPIKON_DEDOMENON.pdf">Ενημέρωση των υποκειμένων των προσωπικών δεδομένων</a>\n</string>
    <string name="pd3"><a href="https://www.unipi.gr/unipi/images/various/GDPR/deltio_tipou_-_18_3_2020.pdf">Δελτίο Τύπου για την επεξεργασία δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα στο πλαίσιο της διαχείρισης του COVID-19</a>\n</string>
    <string name="pd4"><a href="https://www.unipi.gr/unipi/images/various/GDPR/katefthintiries_grammes_arhis_prostasias_dedomenon_18_3_2020.pdf">Κατευθυντήριες Γραμμές για την Επεξεργασία Δεδομένων Προσωπικού Χαρακτήρα στο πλαίσιο της Διαχείρισης του COVID-19</a>\n</string>
    <string name="pd5">1. Διαχείριση και προστασία δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα\n
Το Πανεπιστήμιο Πειραιώς διαχειρίζεται προσωπικά δεδομένα τα οποία:

τίθενται σε επεξεργασία με νόμιμο, δίκαιο και διαφανή τρόπο
συλλέγονται αποκλειστικά για συγκεκριμένους και νόμιμους σκοπούς
είναι επαρκή, σχετίζονται με τον σκοπό για τον οποίο συλλέγονται και περιορίζονται στα απαραίτητα
είναι εξακριβωμένα
διατηρούνται αποκλειστικά εντός του καθορισμένου χρονικού πλαισίου και όχι περισσότερο
τίθενται σε επεξεργασία με τέτοιο τρόπο ώστε να εξασφαλίζεται η απαραίτητη ασφάλεια των μελών της ακαδημαϊκής κοινότητας και άλλων ενδιαφερόμενων μερών.</string>
    <string name="pd6">2. Δικαιώματα χρηστών\n
Το Πανεπιστήμιο Πειραιώς διασφαλίζει τα δικαιώματα των χρηστών του, δηλαδή των φοιτητών, των εργαζόμενων, των συνεργατών και άλλων ενδιαφερόμενων μερών σχετικά με την επεξεργασία των προσωπικών δεδομένων τους και φροντίζει την διευκόλυνση της άσκησης των δικαιωμάτων τους (Έντυπο Άσκησης των Δικαιωμάτων των Υποκειμένων των Δεδομένων (σε μορφές doc και pdf)). Οι χρήστες έχουν δικαίωμα να ζητήσουν:

πρόσβαση στα προσωπικά τους δεδομένα και πληροφορίες σχετικά με το ποια δεδομένα τους επεξεργάζονται, τους σκοπούς της επεξεργασίας, τους αποδέκτες και τη διάρκεια της επεξεργασίας,
διόρθωση των προσωπικών τους δεδομένων σε περίπτωση που είναι ανακριβή ή ελλιπή,
διαγραφή των προσωπικών τους δεδομένων, εφόσον συντρέχουν οι νόμιμες προϋποθέσεις,
περιορισμό της επεξεργασίας των προσωπικών τους δεδομένων μόνο για συγκεκριμένους σκοπούς,
φορητότητα των δεδομένων τους, δηλαδή να λάβουν τα δεδομένα που έχουν παράσχει σε δομημένο, κοινώς χρησιμοποιούμενο μορφότυπο ή να ζητήσουν την απευθείας αποστολή τους σε τρίτο,
να ανακαλέσουν οποιαδήποτε στιγμή τη συγκατάθεσή τους για την επεξεργασία των προσωπικών τους δεδομένων, συμπεριλαμβανομένης της αυτοματοποιημένης επεξεργασίας τους για τη διαμόρφωση του προφίλ τους. Στην περίπτωση αυτή, θα διακοπεί η επεξεργασία τους από το Πανεπιστήμιο Πειραιώς, χωρίς αυτό να επηρεάζει τη νομιμότητα κάθε επεξεργασίας μέχρι την ανάκληση της συγκατάθεσής τους.</string>
    <string name="pd7">3. Επικοινωνία\n
Για ερωτήματα σχετικά με την προστασία των δεδομένων προσωπικού χαρακτήρα, μπορείτε να στείλετε email στο dpo@unipi.gr (κος Βαρτανιάν Μηνάς, Υπεύθυνος Προστασίας Δεδομένων Πανεπιστημίου Πειραιώς), τα οποία θα απαντηθούν το συντομότερο δυνατόν και όχι αργότερα από ένα μήνα.</string>

    <string name="strat1"><a href="https://www.unipi.gr/unipi/images/various/modip/%CE%917_%CE%A3%CF%84%CF%81%CE%B1%CF%84%CE%B7%CE%B3%CE%B9%CE%BA%CF%8C%CF%82_%CE%A0%CF%81%CE%BF%CE%B3%CF%81%CE%B1%CE%BC%CE%BC%CE%B1%CF%84%CE%B9%CF%83%CE%BC%CF%8C%CF%82_%CF%84%CE%BF%CF%85_%CE%99%CE%B4%CF%81%CF%8D%CE%BC%CE%B1%CF%84%CE%BF%CF%82.pdf">Στρατηγική Ιδρύματος</a>\n</string>
    <string name="events1">Τα events του Πανεπιστημίου Πειραιώς βρίσκονται στον παρακάτω σύνδεσμο:\n\n<a href="https://events.unipi.gr/el/">Events Unipi</a>\n</string>
    <string name="pryt1"><ol><li></li></ol></string>
    <string name="sg1"><b>ΜΕΛΗ ΣΥΓΚΛΗΤΟΥ ΑΚΑΔΗΜΑΪΚΟ ΕΤΟΣ 2021-2022</b>\n\n<b><u>ΠΡΥΤΑΝΗΣ:</u></b> Άγγελος Κότιος, Καθηγητής του Τμήματος Διεθνών και Ευρωπαϊκών Σπουδών\n\n<b><u>ΑΝΤΙΠΡΥΤΑΝΕΙΣ:</u></b></string>
    <string name="sg2"><li><b>Αντιπρύτανης Έρευνας και Διά Βίου Εκπαίδευσης:</b> Γρηγόριος Χονδροκούκης, Καθηγητής του Τμήματος Βιομηχανικής Διοίκησης και Τεχνολογίας</li></string>
    <string name="sg3"><li><b>Αντιπρύτανης Οικονομικών, Προγραμματισμού και Ανάπτυξης:</b> Μάρκος Κούτρας, Καθηγητής του Τμήματος Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης</li></string>
    <string name="sg4"><li><b>Αντιπρύτανης Διοικητικών Υποθέσεων, Ακαδημαϊκών Υποθέσεων και Φοιτητικής Μέριμνας:</b> Παντελής Παντελίδης, Καθηγητής του Τμήματος Οικονομικής Επιστήμης</li></string>
    <string name="sg5"><b><u>ΚΟΣΜΗΤΟΡΕΣ ΣΧΟΛΩΝ:</u></b></string>
    <string name="sg6"><li><b>Κοσμήτορας Σχολής Οικονομικών, Επιχειρηματικών και Διεθνών Σπουδών:</b> Μιχάλης Σφακιανάκης, Καθηγητής του Τμήματος Οργάνωσης και Διοίκησης Επιχειρήσεων</li></string>
    <string name="sg7"><li><b>Κοσμήτορας Σχολής Χρηματοοικονομικής και Στατιστικής:</b> Ευστάθιος Χατζηκωνσταντινίδης, Αναπληρωτής Καθηγητής του Τμήματος Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης</li></string>
    <string name="sg8"><li><b>Κοσμήτορας Σχολής Ναυτιλίας και Βιομηχανίας:</b> Άγγελος Παντουβάκης, Καθηγητής του Τμήματος Ναυτιλιακών Σπουδών</li></string>
    <string name="sg9"><li><b>Κοσμήτορας Σχολής Τεχνολογιών Πληροφορικής και Επικοινωνιών:</b> Δημοσθένης Κυριαζής, Αναπληρωτής Καθηγητής του Τμήματος Ψηφιακών Συστημάτων</li></string>
    <string name="sg10"><b><u>ΠΡΟΕΔΡΟΙ ΑΚΑΔΗΜΑΪΚΩΝ ΤΜΗΜΑΤΩΝ</u></b></string>
    <string name="sg11"><b><u>Σχολή Οικονομικών, Επιχειρηματικών και Διεθνών Σπουδών</u></b></string>
    <string name="sg12"><li><b>Πρόεδρος Τμήματος Οικονομικής Επιστήμης:</b> Σταματίνα Χατζηδήμα, Καθηγήτρια</li></string>
    <string name="sg13"><li><b>Πρόεδρος Τμήματος Οργάνωσης και Διοίκησης Επιχειρήσεων:</b> Δημήτριος Γεωργακέλλος, Καθηγητής</li></string>
    <string name="sg14"><li><b>Πρόεδρος Τμήματος Διεθνών και Ευρωπαϊκών Σπουδών:</b> Αθανάσιος Πλατιάς, Καθηγητής</li></string>
    <string name="sg15"><li><b>Πρόεδρος της Προσωρινής Συνέλευσης του Τμήματος Τουριστικών Σπουδών:</b> Πρύτανης, Καθηγητής Άγγελος Κότιος</li></string>
    <string name="sg16"><b><u>Σχολή Χρηματοοικονομικής και Τραπεζικής Διοικητικής</u></b></string>
    <string name="sg17"><li><b>Αναπληρωτής Πρόεδρος Τμήματος Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης:</b> Γεώργιος Ηλιόπουλος, Καθηγητής</li></string>
    <string name="sg18"><li><b>Πρόεδρος Τμήματος Χρηματοοικονομικής και Τραπεζικής Διοικητικής:</b> Νικόλαος Κουρογένης, Καθηγητής</li></string>
    <string name="sg19"><b><u>Σχολή Ναυτιλίας και Βιομηχανίας</u></b></string>
    <string name="sg20"><li><b>Αναπληρωτής Πρόεδρος Τμήματος Ναυτιλιακών Σπουδών:</b> Ευστράτιος Παπαδημητρίου, Καθηγητής</li></string>
    <string name="sg21"><li><b>Πρόεδρος Τμήματος Βιομηχανικής Διοίκησης και Τεχνολογίας:</b> Βασίλειος Δεδούσης, Καθηγητής</li></string>
    <string name="sg22"><b><u>Σχολή Τεχνολογιών Πληροφορικής και Επικοινωνιών</u></b></string>
    <string name="sg23"><li><b>Πρόεδρος Τμήματος Πληροφορικής:</b> Μαρία Βίρβου, Καθηγήτρια</li></string>
    <string name="sg24"><li><b>Πρόεδρος Τμήματος Ψηφιακών Συστημάτων:</b> Ηλίας Μαγκλογιάννης, Καθηγητής</li></string>
    <string name="sg25"><b><u>Εκπρόσωπος μελών Ειδικού Εκπαιδευτικού Προσωπικού (Ε.Ε.Π.):  -----</u></b></string>
    <string name="sg26"><b><u>Εκπρόσωπος των μελών Εργαστηριακού Διδακτικού Προσωπικού (Ε.ΔΙ.Π.): κα Χριστίνα Κοντογουλίδου</u></b></string>
    <string name="sg27"><b><u>Εκπρόσωπος των μελών Ειδικού Τεχνικού Εργαστηριακού Προσωπικού (Ε.Τ.Ε.Π.): κα Διαμάντω Ντούβα</u></b></string>
    <string name="sg28"><b><u>Εκπρόσωπος Διοικητικών Υπαλλήλων: κα Βασιλική Γκότση</u></b></string>
    <string name="sg29"><b><u>Εκπρόσωπος προπτυχιακών φοιτητών: -----</u></b></string>
    <string name="sg30"><b><u>Εκπρόσωπος μεταπτυχιακών φοιτητών/υποψηφίων διδακτόρων: -----</u></b></string>
    
    <string name="prts1"><b>Μέλη Πρυτανικού Συμβουλίου:</b>\n\n<b><u>ΠΡΥΤΑΝΗΣ:</u></b> Άγγελος Κότιος, Καθηγητής του Τμήματος Διεθνών και Ευρωπαϊκών Σπουδών\n\n<b><u>ΑΝΤΙΠΡΥΤΑΝΕΙΣ:</u></b></string>
    <string name="prts2"><li><b>Αντιπρύτανης Έρευνας και Διά Βίου Εκπαίδευσης:</b> Γρηγόριος Χονδροκούκης, Καθηγητής του Τμήματος Βιομηχανικής Διοίκησης και Τεχνολογίας</li></string>
    <string name="prts3"><li><b>Αντιπρύτανης Οικονομικών, Προγραμματισμού και Ανάπτυξης:</b> Μάρκος Κούτρας, Καθηγητής του Τμήματος Στατιστικής και Ασφαλιστικής Επιστήμης</li></string>
    <string name="prts4"><li><b>Αντιπρύτανης Διοικητικών Υποθέσεων, Ακαδημαϊκών Υποθέσεων και Φοιτητικής Μέριμνας:</b> Παντελής Παντελίδης, Καθηγητής του Τμήματος Οικονομικής Επιστήμης</li></string>
    <string name="prts5"><b><u>Εκπρόσωπος Διοικητικών Υπαλλήλων: κα Βασιλική Γκότση\n\nΕκπρόσωπος Φοιτητών: -----\n\nΓραμματέας Συγκλήτου και Πρυτανικού Συμβουλίου: Μαρία Μαρούλη\n</u></b></string>

    <string name="dioikyp1"><a href="https://www.google.gr/maps/dir//University+of+Piraeus,+Karaoli+%26+Dimitriou+St.+80,+Pireas+185+34/@37.9416186,23.6179915,13z/data=!4m8!4m7!1m0!1m5!1m1!1s0x14a1bbe5bb8515a1:0x3e0dce8e58812705!2m2!1d23.6530109!2d37.9416238?hl=el">Βρείτε πώς θα έρθετε, πατώντας εδώ.</a></string>

    <string name="dep1"><li>Τμήμα Οικονομικής Επιστήμης</li></string>
    <string name="dep2"><li><a href="http://www.ode.unipi.gr/">Τμήμα Οργάνωσης &amp; Διοίκησης Επιχειρήσεων</a></li></string>
    <string name="dep3"><li><a href="https://www.des.unipi.gr/en/">Τμήμα Διεθνών &amp; Ευρωπαϊκών Σπουδών</a></li></string>
    <string name="dep4"><li><a href="http://tourism.unipi.gr/">Τμήμα Τουριστικών Σπουδών</a></li>\n</string>
    <string name="dep5"><a href="https://smis-unipi.gr/">Σχολή Ναυτιλιακών και Βιομηχανίας</a></string>
    <string name="dep6"><li><a href="https://maritime-unipi.gr/">Τμήμα Ναυτιλιακών Σπουδών</a></li></string>
    <string name="dep7"><li><a href="http://www.tex.unipi.gr/">Tμήμα Βιομηχανικής Διοίκησης &amp; Tεχνολογίας</a></li>\n</string>
    <string name="dep8">Σχολή Χρηματοοικονομικής και Στατιστικής</string>
    <string name="dep9"><li><a href="https://bankfin.unipi.gr/">Τμήμα Χρηματοοικονομικής και Τραπεζικής Διοικητικής</a></li></string>
    <string name="dep10"><li>Τμήμα Στατιστικής &amp; Ασφαλιστικής Επιστήμης\n</li></string>
    <string name="dep11">Σχολή Τεχνολογιών Πληροφορικής και Επικοινωνιών</string>
    <string name="dep12"><li><a href="https://www.cs.unipi.gr/">Τμήμα Πληροφορικής</a></li></string>
    <string name="dep13"><li><a href="https://www.ds.unipi.gr/en/home-en/">Τμήμα Ψηφιακών Συστημάτων</a></li>\n</string>

    <string name="lab1"><li>τεκμηριωμένο ενδιαφέρον συμμετοχής από μέλη Δ.Ε.Π. διαφορετικών Τμημάτων της ίδιας Σχολής και</li></string>
    <string name="lab2"><li>απόφαση της Κοσμητείας της Σχολής ύστερα από σύμφωνη γνώμη της Συνέλευσης των οικείων Τμημάτων.</li></string>

    <string name="osup1">Με την εγγραφή του φοιτητή στη γραμματεία του τμήματός του δημιουργείται προσωπικός κωδικός χρήστη (username), τον οποίο μπορεί ο φοιτητής να ενεργοποιήσει μέσω της υπηρεσίας <a href="https://uregister.unipi.gr/">uregister.unipi.gr</a>, χρησιμοποιώντας το νούμερο του κινητού του τηλεφώνου ή το προσωπικό του email. Η διαχείριση και ανάκτηση του προσωπικού κωδικού (password) γίνεται στη συνέχεια μέσω της υπηρεσίας <a href="https://mypassword.unipi.gr/">mypassword.unipi.gr.</a></string>
    <string name="osup2"><a href="https://www.unipi.gr/unipi/images/various/idm/uregister_guide.pdf">Αναλυτικές οδηγίες για τη χρήση του συστήματος uregister.unipi.gr</a></string>
    <string name="osup3"><a href="https://www.unipi.gr/unipi/images/various/idm/mypassword_guide.pdf">Αναλυτικές οδηγίες για τη χρήση του συστήματος mypassword.unipi.gr</a></string>

    <string name="stl1"><li>Η καλλιέργεια της μόνιμης και διαρκούς επαφής των μελών της με τον πανεπιστημιακό χώρο και κυρίως με το Πανεπιστήμιο Πειραιώς (Πα.Πει.)</li></string>
    <string name="stl2"><li>Η διαρκής ενημέρωση των μελών της για τις εκάστοτε εξελίξεις στον χώρο των Επιστημών που άπτονται των τμημάτων του Πα.Πει.</li></string>
    <string name="stl3"><li>Η παρακολούθηση της επιστημονικής έρευνας και γενικά των δραστηριοτήτων του Πα.Πει, των Τμημάτων του, προπτυχιακών και μεταπτυχιακών, η ανάπτυξη κάθε δυνατής συνεργασίας με αυτά και η συμβολή στην ανάπτυξη των επιστημών που καλλιεργούνται στο Πα.Πει.</li></string>
    <string name="stl4"><li>Η προώθηση και η διάδοση της φήμης του Πα.Πει. και των Τμημάτων αυτού, τόσο σε προπτυχιακό, μεταπτυχιακό, διδακτορικό ή μεταδιδακτορικό επίπεδο, όπως και η σύνδεσή του με την αγορά εργασίας.</li></string>
    <string name="stl5"><li>Η παροχή υποτροφιών, βραβείων ή άλλης μορφής διακρίσεων και βοηθημάτων σε προπτυχιακούς, μεταπτυχιακούς, διδακτορικούς και μεταδιδακτορικούς φοιτητές του Πα.Πει.</li></string>
    <string name="stl6"><li>Η διευκόλυνση της ουσιαστικής επικοινωνίας και συνεργασίας μεταξύ των μελών της Ένωσης και η ανάπτυξη δικτύου συνεργασίας μεταξύ τους, με στόχο τη διαρκή ενημέρωση και επαφή των μελών της με τα σύγχρονα οικονομικά και κοινωνικά προβλήματα, τις τάσεις και τις προτεινόμενες λύσεις.</li></string>
    <string name="stl7"><li>Η ανάπτυξη επικοινωνίας των μελών της Ένωσης με τον κόσμο της οικονομίας, με ιδιωτικούς και δημόσιους φορείς και οργανισμούς, σε εθνικό και διεθνές επίπεδο.</li></string>
    <string name="stl8"><li>Η γενικότερη προβολή των μελών της στον επαγγελματικό και κοινωνικό τομέα.</li></string>
    <string name="stl9"><li>H διοργάνωση εκδηλώσεων συναφούς με τους σκοπούς της Ένωσης, περιεχομένου.</li></string>
    <string name="stl10"><li>Η ανάπτυξη ερευνητικών και εκπαιδευτικών δράσεων.</li></string>
    <string name="stl11"><li>Η ουσιαστική επαφή, συνεισφορά και ενίσχυση δράσεων με την τοπική κοινωνία.</li></string>
    <string name="stl12">Η υπηρέτηση των παραπάνω σκοπών θα συμβάλει ουσιαστικά στην αναβάθμιση του πανεπιστημίου μας και στη δημιουργία ενός ευνοϊκότερου και καλύτερου κοινωνικοοικονομικού περιβάλλοντος για εμάς και την κοινωνία μας γενικότερα. Σας καλούμε όλους τους αποφοίτους ανεξαιρέτως να συμμετέχετε στην Επιστημονική μας Ένωση. Μπορείτε να επικοινωνείτε μαζί μας στο alumni@unipi.gr.\n\nΜε εκτίμηση,\nΔιοικητικό Συμβούλιο Επιστημονικής Ένωσης\nΑποφοίτων Πανεπιστημίου Πειραιώς\n</string>
    <string name="pol1"><li>Θεατρική Ομάδα</li></string>
    <string name="pol2"><li>Μουσικά Σύνολο</li></string>
    <string name="pol3"><li>Ομάδα Σύγχρονου Χορού</li></string>
    <string name="pol4"><li>Λογοτεχνικός Κύκλος</li>\n</string>
    <string name="pol5">Για περισσότερες πληροφορίες για τις πολιτιστικές ομάδες, παρακαλούμε επισκεφθείτε την ιστοσελίδα του Τμήματος Διεθνών και Δημοσίων Σχέσεων πατώντας <a href="https://www.unipi.gr/unipi/el/dhmosies-sxeseis/politistikes-omades.html">εδώ</a>.</string>

</resources>